全世界同我入嚟!!!! 手足死咗無人提????

《致所有對死者不敬的人》

「黑警死全家」叫咗大半年，究竟大家知唔知哩句口號想表達嘅係咩？

當有狗女自殺，然後被證實為手足，有「同路人」竟然可以講得出「黑警死全家，不需要遺憾」、「家姐代出po，咁家姐你幾時死？」、「狗女抵死，手足都係咁話」哩類風涼說話，你地有無真正了解過「手足」哩個字有咩意思？

唔知大家仲記唔記得係中大曾經有一個手足，佢單人匹馬，攞住把電鋸，咩都唔諗，本住已死嘅覺悟，嘗試衝去警方防線。當被眾人攔下之後，佢喊住咁講：「我話你知，我係狗仔來。」「係我對唔住大家，黑警死全家啊！！！」

當時前線全部人無一個指責佢係鬼、要即場私了、嘗試推佢上萬劫不復之地。反而所有人即刻開遮，叫記者唔好影，攬住嗰位「狗仔」手足。「你有良心啊，你知唔知道啊！」、「你望下你企緊係邊，你唔係同你老豆老母一齊，你係同緊我地一齊啊！」、「唔使驚㗎，我地一齊㗎，你唔可以去死㗎你知唔知啊！」

嗰一刻我就知道，點解區分香港人哩個民族係以「公民民族主義」；點解我地可以不問一個人過去，不問一個人家庭背景，不問一個人種族，係哩一場時代革命底下，成為親如骨肉嘅「手足」；點解我地可以係見到一個與你素未謀面嘅人受傷而喊到收唔到聲，就好似見到自己最熟悉嘅朋友受傷一樣。因為從來定義你立場嘅，唔係你嘅出身。哪怕你係新移民、狗仔、定老人家，只要你願意捍衛我地民族嘅利益，以我地為優先，你就係我地一份子，你就係擁抱緊哩個時代嘅呼聲。

「黑警死全家」，係彰顯緊我地對對家嘅憤怒。今日若然有一隻狗，甚或一個深藍狗女自殺，無人會流一滴眼淚。但哩個狗女臨死前，寫嘅最後八隻字唔係其他，係「光復香港、時代革命」，一句屬於我地嘅共同語言。無人清楚詳情，但你話佢係俾自己家庭背景迫死都不為過。佢係本質上同以往所有因為反送中運動而輕生嘅人根本無分別。若然大家視佢為手足，願意包容及接受香港民族裏面所有人，你可以因為佢有一個狗老豆而憤怒，感到不值。但請你唔好視佢為敵人，更加唔好對佢有任何嘅不敬態度，否則你根本無尊重過我地一直推崇嘅手足之情。

係到獨立學社唔係叫大家做左膠。對敵人殘忍，無問題。以情感主導抗爭，都無問題。但若然大家繼續敵我不分，永遠排他，以身份定義立場，以功績定義同路人，將光復香港嘅標準開到無限高，革命就只會淪為少眾運動，到時候大家唔好抱怨同路人淡忘，因為你地根本無當過人地係同路人。
source: 香港獨立學社

up

負評for標題

舊po無人理

pish

不如直接承認黑警死全家只是發洩口號算啦

黑警大 定 手足大

思想武裝好重要
推推推

叫個口號
少個手足

[推上國際- 終極黑警殘害記者整合版] 我無忘記10/5黑警點樣殘害記者

黑警殘害記者 612 721 831 101 1111 油麻地人踩人 性侵男/女手足 中大 理大
呢個禮拜仲要出埋奶狗報告 我地唔可以放棄 比國際知道黑警有幾撚閪
上個禮拜既事我無忘記 唔可以麻木 如果大家做Twitter任務岩用以下文宣
歡迎你地大大力咁樣推比國際知道

黑警死全家一直都係指要黑警體驗喪親之痛
從來都無針對過手足

合理
所以正確做法係
笑鳩黑警抵死 同時為手足默哀

推

黑警死全家
我早當狗黃仔女係手足家人了

又要馬兒好 又要馬兒不吃草

正確心態

如果係手足 唔應該批鬥

事實係革命我哋的確希望黑警死全家，而死咗嘅亦的確係手足。
事實改變唔到，至少心態上要糾正返。

邊度有女死者資料

講得岩

not confirmed，source得自稱係死者家姐個ig
但無論呢單有無炒車，心態都應該要糾正一下。

push

手足大過口號 不過人都死左講咩都無用 連登仔係口臭

入你老母

推
終於有正常啲嘅人

On Lun 9
係手足就唔該攬炒，篤灰搞掂左黑警老豆老母先自盡，令自己死得更有價值！

試下收下把口 人都死左 你點知佢係生前因為啲咩野原因而死？ 你點知佢生前做過啲咩野？

親如骨肉

你寫嗰陣有冇打冷震

講得啱 無論係咩野背景都好 只要你有一個為香港革命嘅心就係呢個時代下嘅同路人 只可以節哀佢出生喺呢個咁樣嘅家庭 佢最後留低嘅都係光復香港呢幾個字 佢值得我地一份尊重

不過個標題..

講真你開得呢d po預撚左吵架 人地藍絲咁撚團結就係因為不拘小節 講得黑警死全家就死全家 到依加實現左喇 就個個開po補飛 又話道歉又剩
跟本係個心態問題
革命從來都唔可以感性行先 你估孫中山搞革命打仗會唔會自己帶頭衝？佢一定係為大局著想搵班炮灰上前
咁佢算唔算當人condom?
你又諗下如果佢有咁多道德包袱 個革命會唔會成功？

無論出生背景如何 擁抱同樣價值觀會為此付出就係手足
大把身份證R M P字頭上前線 住狗宿又有
相反個班自稱土生土長原居民一樣可以出去斬人

都唔知有咩好嘈
自我分化
係要搵野出來分化

嘈完你都改變不出事實
政府:wfc 快d內哄

香港嘅革命幾時唔係由情感主導？14年嘅民族覺醒，616遊行，機場鄧寇克，中大理大守護戰都係政權同國家機器嘅壓迫下，由民族情緒主導嘅社會運動，孫中山嘅驅除韃虜又何嘗唔係利用群眾嘅反清情緒？

藍絲「團結」係因為佢哋嘅群體只由利益聯繫，而我哋香港民族從來都唔係以出身同血脈自居，連自己嘅價值觀都未講清楚又何談革命？民族又如何堀起？

同埋篇文我邊度有話要道歉？黑警死全家係民眾所望，我亦都好支持呢個講法，但「黑警死全家」呢句口號同悼念手足係無衝突㗎，明未？

你覺得我分化係你嘅事，篇文邊度令你覺得被分化？

sosad試過用正常標題開無人理，將就下

咪再用咁嘅標題 好反感

無辦法用正常標題無人睇

一開口就話 xxx係你嘅事，作為一個討論區卻容不下別人討論。自我中心到極

入左個po唔代表會睇 淨係令人反感

我咪問咗你點解覺得被分化，你係要針住人態度迴避問題嘅，依家似係你拒絕討論喎

ok咁我都無辦法

女手足以死明志，同梁義士同其他自殺手足一樣都係偉大，不鼓勵但永遠記住佢地係被政權推去死，所有狗都有份推落去

重點係黑警所作所為，終有一日推埋自己仔女去死

講好咗黑警死全家

根本係自己人一定rip緊，講咩狗女抵死一定係五毛